如果SoGo可以播反送中嘅動畫就好

推

恐怕SOGO也要被逼跪低。

sogo係大劉既？

sogo 個電視好難睇，太大
金百利果個會容易睇啲

首先要有Tony stark黑科技

時代 希慎都關晒
係得sogo唔關門 真係好撚野
搵錢重要過反送中